# RetailAnalytics

Проект включает себя рабоу с базой данных на примере розинчных сетей: анализ, сбор статистики, создание персональных предложений.



## Part 1. Создание базы данных

Скрипт для создания базы данных и таблиц. Содержит процедуры для импорта и эскпорта данных.


## Part 2. Создание представлений

Скрипт, создающий представления.

## Part 3. Ролевая модель

Создание ролей и выдача им прав.

## Part 4. Формирование персональных предложений, ориентированных на рост среднего чека

Скрипт реализовывает формирование персонального предложения по росту среднего чека.

## Part 5. Формирование персональных предложений, ориентированных на рост частоты визитов

Скрипт реализовывает формирование персонального предложения по росту среднего чека по частоте визитов.

## Part 6. Формирование персональных предложений, ориентированных на кросс-продажи

Скрипт реализовывает формирование персонального предложения по кросс-продажам.
